128離開同溫層宣傳建議

當然要係貼滿連儂牆

但除左正向宣傳同大家講當日出黎外

仲可以用好奇吸引一班未遊行過，處於敢去與唔敢去既香港人出黎

例如：

「對政府不滿既你，有冇諗過出黎遊行？」

「12月8日大遊行，過百萬人既現場你見過未？」

「有冇試過行上只有車的道路，以雙腳遊行話比你對政府既不滿？」

政府最近周街落廣告 我就逐個逐個貼咗128維園見

最近印過唔同文宣

發覺好似集中話人比知有大遊行

不反對申請中（今日有）

但比較少”鼓勵”非同溫層既人出黎

Q

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

每晚十點 最有用

推

派傳單，好似69遊行前咁

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

128